韓國歌歌詞大家應該都未必中意架喇

但係咪過左身嘅人留低嘅野先特別有意思?

숨을 크게 쉬어봐요 試試深深吸一口氣
당신의 가슴 양쪽이 直到你的胸口兩側
저리게 조금은 아파올 때까지 稍稍感到疼痛麻痺為止
숨을 더 뱉어봐요 試試再吐出一口氣
당신의 안에 남은 게 없다고 直到感到
느껴질 때까지 在你的裡面什麼都沒有為止

숨이 벅차올라도 괜찮아요 就算感到呼吸困難 也沒關係
아무도 그댈 탓하진 않아 誰也不會怪責你
가끔은 실수해도 돼 누구든 그랬으니까 有時候犯錯也沒關係 因為誰也會如此
괜찮다는 말 說沒關係這句話
말뿐인 위로지만 光是這話也得到安慰

누군가의 한숨 誰的嘆息
그 무거운 숨을 那份沉重的嘆息
내가 어떻게 헤아릴 수가 있을까요 我怎樣能衝量？
당신의 한숨 你的嘆息
그 깊일 이해할 순 없겠지만 괜찮아요 那份深度雖然無法理解 沒關係
내가 안아줄게요 我會抱著你

숨이 벅차올라도 괜찮아요 就算感到呼吸困難 也沒關係
아무도 그댈 탓하진 않아 誰也不會怪責你
가끔은 실수해도 돼 누구든 그랬으니까 有時候犯錯也沒關係 因為誰也會如此
괜찮다는 말 說沒關係這句話
말뿐인 위로지만 光是這話也能得到安慰

누군가의 한숨 誰的嘆息
그 무거운 숨을 那沉重的嘆息
내가 어떻게 헤아릴 수가 있을까요 我怎樣能衝量？
당신의 한숨  你的嘆息
그 깊일 이해할 순 없겠지만 괜찮아요 那份深度雖然無法理解 沒關係
내가 안아줄게요 我會抱著你

남들 눈엔 힘 빠지는 한숨으로 보일진 몰라도 因為別人的目光而失去氣力 嘆一口氣 也許就看得見
나는 알고 있죠 我都明瞭啊~
작은 한숨 내뱉기도 어려운 하루를 보냈단 걸 小小的嘆息吐出來 也可度過艱難的一天
이제 다른 생각은 마요 現在不要想其他的
깊이 숨을 쉬어봐요 그대로 내뱉어요 試著吸一口氣 原原本本吐出來

누군가의 한숨 誰的嘆息
그 무거운 숨을 那沉重的嘆息
내가 어떻게 헤아릴 수가 있을까요 我怎樣能衝量？
당신의 한숨 你的嘆息
그 깊일 이해할 순 없겠지만 괜찮아요 那份深度雖然無法理解 沒關係
내가 안아줄게요 我會抱著你
정말 수고했어요 真的 你辛苦了

雖然大家未必中意韓國野 但呢次真心希望大家可以留意下身邊嘅人
小小關心已經可以係好大嘅支持
好多人或者會諗 挑咁多人自殺 我唔信無人關心過佢地喇
但好可惜 唔係你一個人咁諗 結果可能就因為呢種心態導致悲劇
點都好 記得珍惜眼前人 上一刻仲係你面前 下一秒就已經太遲

不嬲首歌都有意思，同人死唔死無乜關係。

算啦好嗎
唔好再開呢個話題post
開完又係引起罵戰
真係有心嘅直接開個抑鬱討論好過啦
俾人安安靜靜走啦

講真 而家post咩都實會有人撩事鬥非
但聽真啲首歌 描述緊一個佢希望有人安慰嘅世界 但可惜現實連醫生都唔同情佢
話我諗多左 馬後炮都好
點都好 希望大家可以用小小時間去關心一下身邊比較負面嘅人 唔好到真係出事個陣先後悔..